# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-04 22:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin.py:10
msgid "Maintain Bug"
msgstr "维修故障"

#: admin.py:11
msgid "Maintain Bugs"
msgstr "维修故障清单"

#: admin.py:16
msgid "Product Information"
msgstr "产品信息"

#: admin.py:17
msgid "Customer Information"
msgstr "客户信息"

#: admin.py:18
msgid "Maintain Information"
msgstr "维修信息"

#: admin.py:20
msgid "Invoice Information"
msgstr "发货信息"

#: models.py:8
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: models.py:9
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: models.py:10
msgid "Maintain Code"
msgstr "维修编号"

#: models.py:11
msgid "Manufacture Date"
msgstr "出厂日期"

#: models.py:12
msgid "Carry Date"
msgstr "返修日期"

#: models.py:13
msgid "Bug Found By Customer"
msgstr "客户注明故障"

#: models.py:14
msgid "Maintain Result"
msgstr "维修结果"

#: models.py:15
msgid "Maintain Date"
msgstr "维修日期"

#: models.py:16
msgid "Receive Express Number"
msgstr "收货快递单号"

#: models.py:18
msgid "Invoice Number"
msgstr "发货单号"

#: models.py:19
msgid "Express Delivery"
msgstr "快递公司"

#: models.py:27 models.py:36
msgid "Maintain Log"
msgstr "维修记录"

#: models.py:28
msgid "Maintain Logs"
msgstr "维修记录清单"

#: models.py:32 models.py:37
msgid "Bug Type"
msgstr "故障类型"

#: models.py:38
msgid "Description"
msgstr "描述"

#~ msgid "Bug Found By Tester"
#~ msgstr "测试故障现象"
